有人想Hack我思想, 點算好?

Download多啲RAM抗衡

hack返佢

即時斷網先

若你反抗不了, 就享受被hack的快感吧!

認真 戴頭盔

air gap

點解我air gap 左都俾你hack 到我思想?

去睇精神科

Be one with Yuri

食藥先啦

係精神既..

Wifi hack lo

戴上汎合金helmet

不過你要係磁力王到偷番黎

變鑽石就hack唔到

我想做一個可以hack到你既心既駭客